我再也不會傷心 同時沒法再興奮

你別要難過 拖捨一個憐憫

循環地要我受難 再沒甚麽感覺

應該早已沒期待 應該心死為何仍未放開

apple music 無呢隻

kkbox

懷疑淚腺早已盡被割清

呢排個腦就係狂loop呢隻呀
平伏情緒默然承受宿命

連血液也漸冷 再毫無脈搏攀升

之前失戀成日聽

佢好多歌我都好鍾意
悼念著我軀殼內那靈魂

我都係 出街係咁唱

bongbong作詞都有水準

太懂得去抽身 如無事再覺吸引
然後再默默地悼念著我軀殼內那靈魂
下半生搬進 一個 巨型密封罩

埋葬感性

同男友分手時佢status係依個
但其實首歌係咩意思？

城市裡佈滿了灰～塵～～～～

心淡

你做錯啲咩

好容易就loop 起。。

師兄要振作

這個世界可不可只得你我

聽腎仔好易返唔到轉頭

凝望壯觀銀河 棲身於小斜坡 用晚風醫肚餓

小黑啲詞j死人